至少6檢測點首天預約爆滿 尚德區最受歡迎

位於尚德邨內的尚德社區會堂正是計畫的檢測中心，這檢測點於9月1日及9月2日的預約時間，早於今日下午已爆滿，9月3日也只餘少量時段。

當局在全港設有141個檢測中心，除尚德社區會堂外，另有至少5個檢測中心的首日預約也爆滿，分別為油塘社區會堂、秀茂坪社區會堂、東涌文東路體育館、石籬社區會堂、馬鞍山體育館。

6/141

全部都係新移民區

「賈雨村」係5毛，對被捕義士幸災落禍，稱「拉得好」。

記唔記得周梓樂?

佢喺尚德俾人扔落樓
佢本身住嗰度？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
賈雨村
(狗隻#51469)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

當時成班人係咁J天琦多票過omdb
心諗天琦第一omdb第二就話姐
點知原來係周浩頂第一

垃圾堆填區真唔係浪得虛名。。。

因為尋日尚德一嘢爆咗3個unlinked,
啲人驚
係咁多

梁天琦票倉係垃圾堆填區

omdb同梁天琦分票，輸左俾浩頂有咩出奇？

但本屆區議員係李嘉睿

成班垃圾

好記性

尚德係梁天琦票倉

仲有尚德附近有公屋居屋私樓

大家唔好唔記得香港選民都有大約四成係藍絲，如果用四成選民嚟計大約有一百六十萬人係藍絲，過百萬人驗其實唔出奇囉！

屌原來樓主係出名5毛

點你都不願面對架啦